運動進入疲憊期，這是任何一個運動時間窗的客觀規律

運動進入疲憊期，這是任何一個運動時間窗的客觀規律
10月1日、黑警開槍，胸部中槍荃灣曾同學、是人都同慶其大命、也為運動補血
11月3日、科大周同學危殆，目前…、都祈禱其大步踏過，也為運動補血
任何人都不想手足受傷、流血，來補血；更不想手足被捕、甚至犧牲；這是最基本的良知
我估計下來，傀儡港府和鷹犬高層會發放指引：
1.盡量少放催淚彈、布袋子彈、橡膠子彈，營造局面漸漸得到控制的穩定假象
2.但，抓捕卻會變本加厲
無它，削弱並震懾

我對運動的結局抱悲觀態度，基於以下幾點本莊的經驗論：
1.我從三十年前的六四來、記憶猶新
所謂三十年河東、三十年河西，如今物也不是、更加人非，有多少當年的激進？歲月是把殺豬刀！很多已經，不但只被共、同化，更不堪的是：對你唱起國歌。我勒個去！
2.我不算熟讀歷史、卻也讀了毛選五集
習近平半年來，沒有對香港的運動、直接公開指示
中共近100年的鬥爭和宣傳經驗積累、不是連登屌屌屌可以比擬的
3.指標：香港700多萬人、台灣好象2300多萬
人口算台灣的1/3，地域1/30(香港1.1千平方公里、台灣3.6萬平方公里)
唉，如果台灣算個雞蛋、還有個海隔著
香港連個屁都不是、只能自嗨

看到本莊的這些說話、很多連登大佬已經看不下去，直接負評、看不下去了
別說雞胸、雞毛，連雞爪下面的塵埃都及不上嘛

上面說的都比較消極、悲觀，但是客觀
那香港時代革命幾乎不可能成功嗎？
也不盡然
第一、本莊認為：如果內陸沒有亂、是的，
時代革命幾乎是痴人說夢
第二、時也命也運也，誰又能說清楚？

總論：
1.內核不裂、香港時代革命應該有0.01%(即萬一、可能都沒有)成功的機會
2.港優港嬌、都太嫩、自嗨可以
3.……是你們懂不懂？方向…
該如何檢討自己、修正言行，以企達成目標！